香港係咪已經癡撚咗線？

1.成日開ig都覺得mk文化重現，成班人着晒成身黑色咁企喺個鐵閘前面影相唔講以為喪禮。
其實黑色衫都係一個裝搭style嚟嘅，但係使唔使影到咁樣先。
仲有啲人成日喺Story爆曬粗咁樣喺度開人波，仲覺得自己好型好把炮㗎喎，得罪講句真係好柒。

2.仲有啲人返學都要化妝係咩心態 仲有明明已經幾正都要去微整整到成個網紅樣咁，係咪極度大眼豆鼓嘴尖到拮死人嘅v面叫做靚？濃妝豔抹先叫做靚？

3.自問自己有時都會去影相，經過間好有風格嘅cafe都會係門口影個cafe一兩張。但有時坐低同fd飲野吹水都會有一大班人拎幾部相機同手機係同一個位影幾十張相，仲要換埋衫⋯⋯
更over係試過買埋野飲想坐低同fd傾計可以係滿座。一望全部啲女都係坐係到，杯野只係裝飾品，係到影相而唔係飲

4.最撚on9，基本上小學生都係講普通話，屋企附近都有幾間小學。上次去廣場買嘢啲小學生都係用普通話溝通，行街會聽到小學生同菲傭講普通話⋯⋯
普教唔係一個問題 問題係佢哋已經忘記咗本土語言係廣東話

5.仲有成班細路仔喺度po自己食煙同眼淚上社交平台到底係博乜？一兩次我當你真係唔開心想搵人安慰，但經常性真係好反感食煙當你唔care身體真係冇乜問題，要po相覺得自己好型我就覺得係問題啦。想搵人注意建議你哋喺旺角裸跑一定會成功上報。咁多時間喺度叫春不如努力讀書啦。

化妝關你撚事呀

你ig做咩follow班細路仔

小學生，十個有九個都係講蝗話，根本唔係記唔記得廣東話係唔係母語，而係根本唔識講廣東話

就係你呢啲中學生喺學校都化妝敗壞晒啲風氣
喺塊臉度畫畫以為自己好靚？ 冇人睇你啊

中你老母
紅巴

係
成班蝗種搞到香港烏煙瘴氣
平時經過啲中小學真係以為自己返咗大陸

廣東話就放第4
其餘小雞嘢就放頭
食負皮啦你

Sorry 頭先睇ig有感而發，諗到就打無排次序

想認真討論下香港依家係乜撚野風氣，結果個po就搞到轉移焦點。
唉 香港人都係等含撚啦